奶共Syracuse大學雪藏稱呼「武漢流感、中共病毒」教授

source: 共媒
雪城大學化學系教授瓊·祖別塔（Jon Zubieta）所教的化學課程提綱將新冠病毒污衊為“武漢流感”和“中共病毒”。[...]同天，雪城大學官方發表聲明稱，已將一名教授停職，但並未提及這名教授的姓名。聲明中表示：“一名教授在他課程大綱中使用的侮辱性語言，正在破壞我們學生的學習環境，冒犯了世界各地的華人、國際人士和亞裔美國人。自新冠疫情暴發以來，他們已經經受了各種仇恨言論和行為。”

“最終，機會、包容和解決服務辦公室已對他提出指控，並展開調查。指控將根據教師手冊中規定的程序進行調查和處理。目前，這名教授已被暫停教學休行政假並被調離課堂，等待全面調查的結果。”